
                      Soy fan de la saga de Star Wars y con esta película me quedé dormida en el cine... creo que ha sido la única película con la que me he dormido en el cine en toda mi vida. La historia está bien pero se me hizo muuuuuy lenta. Efectos especiales, banda sonora y producción geniales!
        
            